熱刺vs李斯特城（viutv live）

遲咗開

泡菜佬好波

曼迷發來賀電

咁你都開

當足球小將咁睇

個講波佬講好似激

洗唔洗利申自己立場先

唔使，有立場嘅大家會睇到

係唔係好驚

睇緊

冇觀眾但都好有氣氛

其實幾多人可以入場

冇觀眾入場，d聲播既

gg

咁個感覺咪好怪

好過冇聲

已經垃圾時間

之前仲會播fans反應

有人坐panel即刻控制

已加入波都有yeah

其實同以前個d有球迷時好似無咩分別

其實係咪以前都已經係用呢罐頭聲

姐係Mr bean d罐頭笑聲咁